［緊急］可唔可以set 返個deadline

不斷送頭真係唔係辦法

照今晚個勢 擺明就係要鎮壓勇武先會同你傾 - 同綁匪叫我地放低手上支槍佢地先會放低人質一樣。

提議：

如果手足們公開宣佈，比林奠七日限期 （set deadline 係好重要 大家有目標 佢亦無得走數），必須成立獨立調查委員會，尤其針對721事件。七日內，我地暫停勇武（反正weekday 我地損傷咁多都要抖抖）。到時候若無合理回應，一切後果由林奠負責。

同打拳一樣，我地而家先抽後手臂，再出拳，力道更大！

7日時間，無論淺藍淺黃中立都一定期待，期待政府既回覆，而清醒既我地都知道，佢地注定失望！

然後勇武順勢出擊，我地出師有名！

聽日就係deadline

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

deadline 一到有冇具體威脅 唔係好難威脅到柒婆回應